【回帶】根據世衛建議。。。

世衛係支那肺炎包唔住火後，作出以下建議：
可防可控
不會人傳人
非國際衛生事件
反對國與國之間限制人流出入
不應斷絕與中國之間商業活動
建議外國人去中國旅行
不必戴口罩製造恐慌

港共政府有冇做足

鞭佢屍

垃圾世衛